{
    "data": [
        {
            "id": "1344430712313806849",
            "text": "@_FriedrichMerz Guttenberg und Merz treffen den kriminellen Braun von Wirecard. Dazu kann man nur anmerken, dass sich Gleich und Gleich halt gerne zusammen finden."
        },
        {
            "id": "1344429729324085248",
            "text": "@RolfMeissler @sixtus @RegSprecher @eucopresident @vonderleyen @EmmanuelMacron @tagesschau @tagesthemen @ZDFheute @heutejournal @Westpol @EUinDE @CDU_CSU_EP @EskenSaskia @ClausKleber @TinaHassel @akk @HBraun @polenz_r @janboehm Interessant, \n@otto_de z\u00e4hlt nicht als wertvolle \"Plattform\", @wirecard aber schon \ud83e\udd14\nhttps://t.co/c3VclFioFJ"
        },
        {
            "id": "1344427368627236866",
            "text": "RT @FabioDeMasi: #Merz sollte klarstellen, ob er Braun kritische Fragen gestellt hat. \u00bbDer U-Ausschuss des Bundestags w\u00e4re daf\u00fcr ein ideale\u2026"
        },
        {
            "id": "1344426787938381824",
            "text": "RT @FabioDeMasi: #Merz sollte klarstellen, ob er Braun kritische Fragen gestellt hat. \u00bbDer U-Ausschuss des Bundestags w\u00e4re daf\u00fcr ein ideale\u2026"
        },
        {
            "id": "1344425906388029441",
            "text": "RT @ntvde: + Merz hatte wiederholt Kontakt zu Wirecard-Chef https://t.co/ennFKFCcku"
        },
        {
            "id": "1344425425301336068",
            "text": "RT @TurgAir: Super Idee!\nDie Verm\u00f6gen aller biodeutschen Betr\u00fcger, die sich mit den Cum-Ex- und Wirecard-Gesch\u00e4ften bereichert und Steuern\u2026"
        },
        {
            "id": "1344425272095944704",
            "text": "RT @robert_fietzke: Treffen sich der Ex-#Wirecard-Chef und der Ex-Aufsichtsrat von Blackrock (#CumEx!) und sprechen \u00fcber \"allgemeine Kapita\u2026"
        },
        {
            "id": "1344425254446391302",
            "text": "RT @derspiegel: Der CDU-Politiker Friedrich Merz hatte nach SPIEGEL-Informationen mehrfach Kontakt zu dem inzwischen inhaftierten Ex-Wireca\u2026"
        },
        {
            "id": "1344422608868175873",
            "text": "RT @ErnstvAll: \u201cWirecard hat uns alle get\u00e4uscht.\u201d\n#Guttenberg sieht sich im #Wirecard-Skandal als Opfer https://t.co/6jEjw5Sn0C https://t.c\u2026"
        },
        {
            "id": "1344422217015242757",
            "text": "RT @derspiegel: Der CDU-Politiker Friedrich Merz hatte nach SPIEGEL-Informationen mehrfach Kontakt zu dem inzwischen inhaftierten Ex-Wireca\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1344430712313806849",
        "oldest_id": "1344422217015242757",
        "result_count": 10,
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshtdgc7pswx59c1cndia26iyu3jx"
    }
}